阿特蘭大竟然讓-1

垃圾皇話哂歐戰第一

-0/0.5

三連霸呢？三殺低質聯賽意甲榜首，
依家賠率閪到，要估佢俾隊萬年意甲魚腩撚。